班農：對華綏靖很危險 美須團結東亞 共抗中國野心

白宮前首席策士班農（Stephen Bannon）十七日在日本演說時指出，美國與東亞盟國務必團結，以遏阻中國「令人恐懼的、厚顏無恥的」全球野心；而基於此一目的，美國總統川普已展開復興美國的計畫。他並盛讚日本首相安倍晉三如同川普，將國族主義精神注入日本，稱安倍是「川普之前的川普」，日本在其治理下「走上正軌」。

班農十七日在日本保守聯盟與美國保守聯盟共同主辦的「日本保守派政治行動大會」（J-CPAC）上發表演說。班農說，為了對抗中國的優勢及日益崛起的霸權，美國與盟國必須進入「決策關鍵期」，他以二十世紀對納粹德國的姑息主義為例，對姑息中國的危險提出警告。

抗中霸權 美進入決策關鍵期
他指出，過去數十年，美國默許中國崛起，但川普擔任總統後打破這類默許，美國將不再做為中國實際上的「附屬國」。他說，美國每年對中國的貿易逆差近五千億美元，所有高附加價值的製造業，基本上已落入中國，美國成為輸送原物料給中國的附屬國，而川普一上任就開始解決這個問題。

班農指控美國與西方菁英透過政治不作為助長中國的優勢，以為中國整合入全球經濟，將使其孕育政治自由化，一九九○年代晚期到二○○○年代，執政當局聲稱，中國越富有，就會越民主、越自由市場資本主義。事實卻恰恰相反，中國更富有，但也變得更加重商威權主義，其企業模式完全拒絕自由市場資本主義。

批中威權主義 抗拒自由市場

班農說，這二十五年戰略上的不作為，助長中國玩弄體系的能力，使其得以按照自己的規則行事。但他也強調，遏阻中國的野心，需要美國領導高層避免「修昔底德陷阱」（Thucydides trap），意即新崛起的大國必然挑戰現有大國，而現有大國必然對此回應，致使戰爭不可避免。

他說，美日衰微以讓中國興起之說並非命定，「日本在與美國維持真正夥伴關係下，擁有每個掌握自己命運、重建自己國家認同的機會。」他讚揚安倍「談論國家驕傲、國家命運、掌控自己未來的國家」，試圖「再度灌輸國族精神」(大和魂 )，並勇於談論「極其重要的」議題，包括「重整軍備」。

民主黨FANS/左膠: TRUMP 收左支那錢

話口未完

【Now新聞台】日本傳媒報道，首相安倍晉三決定更改印度太平洋戰略方針，由牽制中國改為與中方主導的一帶一路合作，改善與中國關係。

外交手段黎
試緊支那反應

試完 咁點？
一個在野人士口嗡嗡就係風起了，首相話要搞親善就係外交手段

打飛機打得多傷身呀

放心, 臭閪支那紅黃藍幼兒園啲童男童女最補身

你睇安倍最終做左D咩咪知佢企邊一邊
連TRUMP 都話可以同支那合作一帶一路啦
你信唔信佢?

你咪同安倍講囉

我不知幾想支那call埋其他國家落搭搞 一帶一路
呢隻開荒牛咁好用，點可以唔用？

到時咪普京啲t72轆臭閪支那豬

今日侵侵份security strategy明講強國喎

所以咪問緊上上面果位 歌神
呢d 口頭野不嬲都可以隨時轉架啦
要睇佢到底做左咩
口頭野，無成本，點解唔做？

支那廢鐵96式行行吓都甩碌

有戲睇了

睇黎班農對侵政府仲係有好大影響力
成班wsj nytimes白左真係燈神黎

普京啲t72轆臭閪支那豬果時唔知吳京夠唔夠膽同普京一戰

佢唔做都係為左更方便行動咋嘛

支那唔會爆

其實成班傻仔以為佢真係俾人炒，其實佢係就班白宮之前係breitbart出過篇文
話自己會係白宮進行1年左右既工作就離開
就係為左巴打所講既行動更方便
所以咩俾人炒左真係得啖笑

人地話共存共榮，即係話要去每一個一帶一路國家競爭影響力

哩期風向係英美玩合縱圍鳩支國

美國圍堵 中國 圍左十幾年啦
做乜個個講到好似發現新大陸咁

呢條友講既野根本多餘

第一
當年德國入侵鄰國, 而英法唔理, 所以先叫綏靖
家陣中共入侵左邊個國家?? 中共唔單止無能力入侵其他國家, 反而印度, 緬甸入侵中國, 中共只能出口交部強烈抗議

中共所謂既侵略, 其實無乜作為
一係就派戰機, 軍艦 接近 日本領海.....跟住馬上調頭番屋企
一係就係南海填島......但美國軍艦一到, 馬上停止........美國軍艦一走,先繼續靜雞雞填番

第二
美國一直圍堵中國, 係日本, 韓國, 菲律賓 澳洲部署軍隊
又同印度,越南拉好關係, 已經對中國形成一個包圍網
中共一出兵入侵鄰國是但一個國家, 馬上四方八面圍攻中國

既然中共無入侵其他國家, 咁美國洗乜出手??

反而俄羅斯入侵烏克蘭, 美國乜都唔做, 先係真正綏靖

輸左畀支那=世界未日

依家人地講緊既係中國用經濟手段綁死其他國家既自主權，呢D叫做經濟侵略
你UP咩春

如果係咁, 更加唔洗驚
中共所謂既經濟手段, 就係瘋狂掟錢

但中共呢一招, 只係對歐美 法治國家有用
去到第三世界國家, 完全無用

因為第三世界國家一向都無法治, 只要求其玩一招「收歸國有」or 背後策動民眾排華, 就將中國既資產 據為己有

而且中共掟錢根本掟唔到幾耐, D錢遲早掟完
一旦中共無哂錢, 就玩完

共產黨開始由盛轉衰

中國=WW2日本共榮圈

美國=WW2美國

本來唔係有TPP

屌，阿浸條仆街訪華奶習奶到雪雪聲，返到美國係咁兒都要扮下抗共架

當撈侵真係唔撚掂，一開始取消tpp已經注定美國玩撚完，大陸全盤擴張轉向就係嗰時開始。

security strategy 都講到明屌支那
咁都係扮？

因為今次會直接滅亡

非兵不利 戰不善也

蘇洵

巴打海龜先生真係神算子，世事都被你看透了

華文傳媒都可信?

一件事,咩事都可以吹到支那羸晒

TVB仍然日日講到美日政府好快瓦解
但實情人地控制晒國會

朱閪
支那入侵係指滲透方面

其實東亞國家無理由同美國簽軍事同盟，
假如中美真係有軍事衝突，
最先做炮灰既一定係哩堆國家。
日本一個島國仔，中共射幾粒導彈炸日本既大城市，基本上可以收你皮。
所以日本仔同美國行咁埋真係無咩著數

綏靖本身就係養狼狗咬春袋

不知所謂，美國幾時可以介入我哋亞洲人的事？都唔知邊個厚顏無恥

而家大國發生戰爭的可能性已經好低，大家都有核彈，根本打唔出結果。

而家中央的方針就係不斷發展自身，等我哋有足夠的實力，美國再承認東南亞由我哋主導。

日美會唔會行得更埋仲係未知之數
但日本，以致成個東亞重新武裝，甚至擁核都將成大勢

單憑佢二戰勝利後主導東亞60年既角色都得

呢個的確係你支國既策略
但目前即將要面對日本 呢個競爭者

Btw, 咪我地我地啦，家陣同你地支那人有親咩

咁咪厚顏無恥